大肚婆個老公係咪痴線？

痴撚線

我有個藍絲屋企人話：

佢老公係咪想謀殺
個幾兩個禮拜之前已經講話會塞地鐵
個大肚婆個老公仲要帶個大肚婆坐地鐵

唔係話坐地鐵唔啱
但呢啲風頭火勢仲要帶佢老婆去迫地鐵
有幾多胎都死啦

我本身都唔識點拆
但我聽完

雖然好仆街
但係係Blame the victim 既極致，
藍絲先諗到
你可以咁樣同你地藍絲屋企人講
佢哋個腦係咁運作

咩叫死都拗返生

大家應該學嘢

人地可能有事要睇搵番個婦產科醫生呢.
公路塞死左仲難走, 搭地鐵都正常

你唔好同我講
又唔係我諗

你up緊乜

你問藍絲

冇用架
直接話佢老母啦
話佢老母搞到咁樣
同佢鬥無賴

快啲講，今日仲返工嘅人係咪痴線。明知今日大塞車都唔早啲出門口

咁多人睇唔明？

成單野都ON9,屌示威者有咩用
叫白車啲示威者阻到你?
定有白鐵塞左路軌黎唔到?

關咩blame the victim事
大肚婆有自己人保一定唔會有事
除非有白衫人搞事

元朗被打既人包括孕婦係唔係人？

咩事，樓上啲友睇唔明？

支持生仔要考牌

同班on9 講道理係嘥撚氣。與其同佢玩reasoning ，不如鬥無賴仲實際。同犧牲我地自由黎換佢地嘅平穩，不如犠牲佢地嘅平穩黎換我地嘅自由，分分鐘仲平穩。

唔識講。。

樓主想講佢地就係無賴，只會blame the victim 所以今次無blame 示威者喎

個仔其實唔係佢既

咁無賴

唔係咁易做到

我真係諗唔到可以咁樣講

將個責任推返去大肚婆

如果個女人響我面前
你都幾慘 咁撚樣個老公都要你坐狗鐵

我鍾意你嘅思路

窮撚搭唔起的士又要生

有個手足俾100蚊個廢老搭的士

咁大個肚都仲要呢啲日子搭鐵除左on撚9我都唔識形容，個老公廢得好 可憐

升官發達死老婆

推

仆街唔識早幾日入養和架?
我係個b都投胎去第二個家啦
父母咁撚on9

學藍絲班撚屌話齋 肥婆離

當你藍絲老細都識問你點解唔早d起身搭早兩班車
你就識點拆呢d

佢係錫老婆就唔會帶佢逼地鐵

真

老婆都保護唔到
叫佢迫 MTR

幾時屌埋肚入面個bb阻住你搞不合作運動阿

我屋企個廢老之前話係黎智英收咗美國錢搞事
我話係呀 點睇都係美國佬一早俾咗錢大粒墨叫佢係台灣殺人 目的就係想搞衰香港

你應該同意佢
然後問解放軍點解仲唔落嚟香港

不停講話我愛毛主席
我愛共產黨
我愛批鬥老竇老母就得

我次次一講第三句我老母就冇聲出

曲到圓曬

哎呀 咁鐘意返工 做咩唔漏夜返公司呀

咩事

所有事都係因為林鄭

睇完之後我得出一個結論
就係藍絲個腦同你個腦都唔撚正常

離婚啦，個老公蠢到咁樣樣

事實係呀

本身返工時間咁撚多人都唔應該帶大肚婆搭地鐵啦

身子弱就唔好出街, 電視廣告都有教。

一早就同屋企個廢老嘈到勁撚大獲
屌佢老母臭化西

有無搞錯，今日帶大肚婆坐地鐵，根本係謀殺！

極度懷疑係CCTVB係街邊搵返來幫手做輿論用

笑左
我覺得可以

真·後果自負

唔係唔得
即係佢個BB既價值得張地鐵飛既價值

寶寶?番大陸啦
佢老豆都覺得佢個B只係值地鐵飛既價錢
關人撚事咩
你自己咪去同佢老豆講

真係關心自己老婆
點會呢啲時候比佢搭地鐵

唔通買重咗保險又周圍同人講咩

街坊俾人打班藍屍夠話咩風頭火勢仲落街 扮街坊抵打乜乜乜 今次呢單係咪中哂回力鏢

呢兩個post

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

有咩口號表達 我地係抗爭者唔係暴徒比市民聽？
仲有好多人都未知我地五大訴求

忠言逆耳

我諗你唔係好理解到張飛嘅價值係咩意思。可能你係大陸無咩接觸過呢類言辭技巧。佢想講點解老豆係今次出街唔去搭的士呢啲唔洗同人迫嘅運輸工具講真朝早要返工一定人多，人多一定迫，一迫好容易影響個bb

我同事大肚
今日返工, 佢老公都同佢搭的士

咪又係黑警封路阻撚住唒

咁緊張個bb 坐的士會唔會適當d？
冇人話唔搭得地鐵 但係明知有不合作運動
都走去搭地鐵為乜呢？為咗bb既安全著想又博唔博得過呢？

呢條on9 乜撚野叫香港俾我地搞冧?
明知今日會咁撚樣叫你隻豬乸去迫地鐵
當人地幫你爭取埋你既自由你怪人搞到你?
你個閪仔生出黎都唔撚會好家教啦懵撚
屌鳩你老母臭閪

今日有個親戚：
個香港係咪傻左 無火車 無地鐵

平時已經政治冷感
講野仲要唔用腦 咩都有既話 罷黎托咩
自己有兩個仔 一個女
仲可以覺得唔洗出面幫手 0貢獻 就係識做牆頭草

如果你老婆大肚 仲明知今日既情況唔會同平日一樣咁順暢 你都仲帶你老婆搭地鐵 咁我都幾懷疑你有幾愛你老婆 一日搭的士既錢都唔肯俾

佢都冇腦既 一早講左5號罷工
冇腦先搭地鐵
你話一早冇講就話姐
自己冇腦賴人

大肚婆平時唔會坐狗鐵
狗鐵跪低時唔會坐狗鐵
打風時唔會坐狗鐵
唯獨罷工日先會坐

上面講左d咩 自行參透

今朝灣仔食早餐，對邊檯｛街市閪樣｝條老坑，睇cctvb將軍澳個阿叔同個仔食完飯行公園，俾防暴打穿左個頭，就話同旁邊侍仔話：屌，你信唔信丫，話係街坊? 邊有可能。明撚知咁亂邊有人仲行落街嫁dllm，一定係收左錢/做戲/外國勢力啦。邊撚度呃到人，你話係咪丫，你話係咪丫?

咪講撚咗冇話唔搭得地鐵囉 由頭到尾都冇批評過
不過有人塞地鐵都搭 學老解話齋 後果自負咋嘛

完全可以套落佢今日個大肚婆度

個侍仔一開始都解釋左一句：哦，咁人地食完飯行返屋企前，行過公園都可能既。

然後條街市晒即刻著：咩呀，d人搞搞陣呀扮咩都得丫。講撚到起晒槓想反面，一句就反。

金毛侍者唔出聲做野，條老坑追撚住人講

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

衰d講句...推個大肚婆出黎做媒

窮鬼

唔睇新聞 無車 無錢搭的士

我都聽唔明

無錢就咪學人生仔啦

#生仔要考牌

屌但我覺得你屋企人對呢單嘢嘅思路好撚正確
個肚大到咁正常人都唔會放佢出街行
地鐵咁撚柒多人比個就嚟生得嘅大肚婆坐地鐵係乜撚嘢玩法？
萬一喺地鐵逼下逼下逼到冇咗個肚係想邊個負責？地鐵？坐地鐵嗰啲市民？

唯一嘅解釋 個肚唔係佢老公嘅

你個仔死左都唔關我事啦 又唔係我搞大你

之前有個post，話有個中學畢業生因為地鐵不合作運動導致遲到大學interview...
你地先話佢抵死，高分低能，唔識答的士咩

你個case，個先生同太太的確搭陸路交通安全好多，
（空氣/ 人流/ 舒適 程度都比不合作運動既地鐵好）

唔可以話謀殺，但的確係安排得差

藍絲口頭嘽：話唔定xxxxxx
嘗試用1400萬分之一可能性黎駁你

例如 話唔定佢地收左錢

咁你可以駁
話唔定佢地收左中央錢 要扮慘
佢地好撚受呢d on9 無證據既指控

生得都唔坐白車又唔call的士

我以前個B未出世都識唔對路轉的士

窮人生仔正仆街，咁嘅情況都要個老公坐鐵。
等佢小產仲好啦，少一個人黎香港受苦

老婆

咁係咪遇到咁既情況，伯母日日俾我搭的士出出入入先

621個大肚婆俾人打到瞓喺度佢哋視若無睹，依家同我講怕大肚婆焗襯，佢哋仲有冇更賤格呀？

藍屍mode: 好人好者點會依個時間搭地鐵

我巴士出入北區》上環 〉北區
又快又有位坐

究竟係要幾咁賤格先講得出呢翻說話

倒不如…

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

攞個B黎較飛
睇黎呢個老豆對母子冇愛

問下政府

五毛們，要管香港事務前，先管管大陸的毒奶粉吧！然後問一下習主席為什麼唔比你地係大陸上Facebook 呀？

佢大肚關我地鳩事？被迫大肚架？

根本就係，唔知今日罷工？活係咩世界

最後果句真係好撚賤

大家要努力宣傳
全世界都知星期一會罷工
係個老公痴線唔理個老婆

我地要學識藍絲思考模式

咩做blame the victim
海灘有鯊魚旗你仲會唔會去？
唔好話咩要去醫院路面塞啦，大把大街都無塞，的士都一定有
冷血啲講自己柒咗唔好賴人

正一傻尻夫妻

屌佢老母 借埋gip比佢坐仲要屌鳩我地話唔好以為除口罩就係好人

乜絲都好
我都覺得佢講得好啱
咁關藍絲咩事?

On9係成為藍絲嘅必要條件